畀你揀，你想香港脫中 定 脫共？

反送中到而家，究竟影響左幾多香港人嘅身份認同？
由最初只係對送中嘅抗拒，連遊行舉獨立旗都被人指指點點，
去到有越來越多荒謬事情發生，中共嘅野心亦都逐步浮現，獨立思潮先開始慢慢被人接受。當然，仍有人抱住愛國反共理念，始終奢望住所謂中華大一統嘅願景。

我地追求緊香港成為有民主自由之地，要達致呢個目標，你心中願望嘅方法係點？

脫中，去中國化，學習西方普世價值，建立香港獨特嘅一套。中國變成點唔關我事。
脫共，香港只係反共嘅堡壘，擁抱大中華情懷，建設民主中國，民主香港。